{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142870?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 맘마미아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されると、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットの入室は可能ですが、同伴された場合には拒否されることがあり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負います。 魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具や喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声, 放歌, 放歌, 放歌, 予約の重複の際はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンション別料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理されます。 屋外駐車可能です。 バーベキューパーティーのためのカラオケ機器とバーベキューデッキがあり、グリルを使用すると料金が発生します。 バーベキューの利用時間は午後10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は可能ですが、同伴された場合には拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "炊事や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、炊事や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約の重複が起こった場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーのためのカラオケ機器とバーベキューデッキがあり、グリルの利用には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 374
    }
}